土瓜灣唐樓上網求plan

如題

HKBN 寬頻

tg

幫你check覆蓋再報價

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費